DNF春节礼包爆料：魔枪士预售 买十套送超强称号 - 地下城与勇士dnf官网合作专区 - 网易游戏频道

还有不到一个月时间就要迎接2016春节了，DNF也要即将发售春节礼包了，今年的礼包有什么值得关注的地方？一起看看策划的相关爆料吧。
Q：这次春节礼包的来源不会是网上流传的三国时装套吧?
A：不是那套，不过整个策划灵感来自于那位仁兄。这次的春节套的时装概念是“三国武将”
Q：春节套还会跟去年一样每套都送透明嘛
A：跟去年一样，两套
Q：这次宝珠是有时限的么?
A：宝珠会放在礼盒里，宝珠礼盒有期限，打开后，宝珠是没有期限的。下次史诗宝珠考虑改成可交易一次
Q：这次春节宠物是怎么造型?是猴子吗?
A：宠物的话，跟猴子倒没啥关系。跟龙和蛇有点关系。
貌似比去年的两个妹子要小一些，今年的2只宠物属性相同，不区分力量智力
Q：这次称号属性如何，会有不同吗?
A：这次称号的话，准备了两款差别比较大的称号。于是买10套赠送的称号，也会有两个加强版的选择。
Q：请问角色扩展春节开不开
A：魔枪士之前会开，这次春节不开
Q：春节有没有转职书啊？
A：这次不会有。
Q：国服会上线魔枪士吗?
A：魔枪士暂时没有上线，考虑到如果没有春节宠物和“技能宝珠”的话，魔枪士很难好好的玩耍，所以这次特别推出了魔枪士春节礼包算是预售吧。价格更低，道具一应俱全。
Q：三国地下城会是一种什么游戏形式
A：三国地下城当然不是大家传言的那样只是一个卡牌游戏。这次三国地下城会比众神之墓更好玩更精彩
其他相关：
1.据说买一套春节礼包送2000张深渊邀请函。
2.据说春节魔盒可以开出自选的白金徽章礼盒。
3.开放魔枪士前会扩展玩家的角色上限。
DNF2015春节礼包回顾：
热点推荐：
三国风！DNF2016春节礼包时装宠物称号详情曝光
DNF经典背景音乐TOP30盘点 | 2016DNF春节礼包曝光  | DNF全职业开场动画
梦幻列车长的斗篷属性实测 | DNF巨龙改版前后奖励对比 | 剧情党必读福利
DNF女气功23.99秒速通震颤的大地 | 红眼97秒速跑安图妮能量阻截战
模型修改：火焰效果里鬼  | 女鬼剑2015国庆套改婚纱混搭 | 星爆回旋拔刀

 

简直豪无人性 阿修罗4



高价竞拍+13释魂 土豪



各种特技Duang！剑豪 







                                                                (本文来源：爱玩网  作者：COLG论坛)